# ChristianFesin_6_17032021

Cursus Developpeur Web - openClassrooms
Projet 6 - Construisez une API sécurisée pour une application d'avis gastronomiques

## Tester l'application

- Cloner le dépot
- npm install
- nodemon server



